突發 支那強制瘟疫公司下架

驚撚到。

有真人版玩
洗撚down個apps玩

大國風範

唔俾人玩就唔會有武肺咩
當咗係死亡筆記呀？

我上去仲有喎

應該只係中國app store下架?

具有中國特色的app store

垃圾 apple

apple應該係唯一一間奶共奶到咁出面都仲可以有咁多手足支持既公司

沒有手機,也能玩瘟疫公司

steam有

部落衝突meme

閘大大淨係俾自己玩

支那 : 玩緊啦

添曲死撚左去邊

笑撚死

瘟疫公司新手教學叫玩家一開始放毒落中國到，一定係反中亂港

仲可以邀請不同國籍玩家

有可能。

一隻GAME都驚
真係支那

真人版已上線

落order個個咪就係基曲

Gay Cock 最叻就係舐共

玩過覺得其實隻game應該係教育類
呢個時勢其實更應該比大家學習病毒係點傳播
仲搞埋呢啲愚民政策
支國真係面皮薄到呢

就算畀你打， 中國都永遠唔會染病

巴哈都有呢個新聞，可以睇下

on9?
民主可不要
手足可白死
蘋果不能棄

下架左就無影響力
定係全民免費玩盜版

消滅競爭對手，等武漢瘟疫公司佔據晒成個市場。

好正常呀，中國iCloud都已經轉雲上貴州
app store下架有幾大不了

改名做瘟疫國家啦

小學雞話事既小學雞國家係咁上下

心虛

你點down的

美國D大公司個個衝曬出黎

好正常
出左正式版 beta版仲要黎做咩

I hate China's chink

去緊集中營

仲係top sale第一喎

武漢地獄梗

原因係咩

不嬲任何國家要求AppStore下架嗰樣產品 都係會下架

瘟疫公司下架，係迎接新版本立體AR "瘟疫大國" 正式上架

amazon, Microsoft, Cloudflare呢啲公司都會咁做 所以想講其實真係好正常...

崩口人忌崩口碗

係證明疫情受控嘅一部分嚟

崩口人

其實個game好唔好玩

支那國，身有屎，
心裡有鬼

成班5毛衝出黎柒

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

玩緊Plague Inc. AR

係 你睇下後面就知 中国XXXXXXXXXXXXXXXXX
殘體字

維尼：費事有人同我爭住去馬達加斯加

玩緊真人版唔得閒
手機版, 不了

只有小熊維穩可以玩

仆街，我就日玩夜玩

我一直以為係steam先有你咁post一post我走去search又有喎，買左dl黎玩

PTT都有

人地玩緊現實版

Tweeted
打機自由都冇

真人實境玩緊啦都...

easy mode

隔離po有五毛自爆

無電腦都可以玩踩地雷

諗起呢張圖

dont play it that way

個game可防可控

諗起steam啲評論官方舉辦大型線下活動

香港不嬲都唔係中国地區

咁隻Game 係Stream 個描述直接係講武漢喎（ 故事內容純屬虛構如有雷同實屬不幸）

玻璃支國

日本仔有先見之明。

Microsoft 中國直頭獨立公司，同IBM 當年做納粹生意手法一樣。

做英文文宣
#plagueinc

只因 Google Pixel 無港行

Apple戰線

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

此地無銀

我次次玩都係set 中國開始先

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

仲有踩地雷

我可能要落地獄

人地玩緊真實版

係時候要整返張圖
冇電話都可以玩瘟疫公司

支持瘟疫公司出肺炎病毒

啲留言笑到

ifanboy情何以堪